有冇人好介意人唔識揸筷子

同friend食飯見到佢地唔識揸筷子，好想糾正佢地

Sorry ar my face is so sad

我好想比絲打瘋狂糾正
我揸咩都唔係好識

好難學

好撚憎識渣筷子果d人扮撚哂野